點睇牙朗依個髮型?

好似回春咁

咩髮型都carry到

人生然家

一樣咁撚型

人靚仔典都型

幾似佢d鳩毛

好過依個

濕了

下面果張chicken leg

你見過

無操leg

後生左15年

話牙朗冇操腳真係痴線

Model樣 Model身型
好多鬼佬都係咩髮型都carry到 先唔計金唔金髮
頭型完整 額高面形輪廓好 基本上輕鬆carry 再加上身形比例好 光頭都唔失禮啦

坐定定俾佢band 一腳，無事再講

屈機，跳勁高

牙朗吊打...

牙朗一腳踢撚死連登仔都得

屌⋯⋯原來又係你開post

P牌仔收爺啦~

同碧咸始終有段距離